知唔知咩叫核彈? 核彈係攬炒到所有人同物 無辜定係附近嘅人

全部死晒

但我都唔割

依家少少野就諗住割?

咩叫核彈都唔割

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15